呢個社會窮撚公屋仔要晉身到上流社會係咪基本上無可能？

一個窮撚公屋仔
唔靠奶共上位
唔撈偏門
唔計橫財
唔賣金
無閪
係咪基本上無可能行正途晉身上流社會？
醫生律師個種唔計
因為下一代笨柒好輕易就可以敗哂成副身家

屌你咩人晉身上流社會都可以比下一代敗曬架啦

好多上左軌道既大集團
基本上點敗法都無可能破產架喎

起碼個堆人生仔識教
有遠見 識為世世代代鋪路
唔似啲財大氣粗既人發橫財
好快又會比下一代敗撚哂

應該係話。。唔似SF GOGOVAN咁樣靠大陸捧上去？

social 技能點爆
之後儲少少錢搵D有錢既朋友當你兄弟咁幫你手 / 夾份

上流社會有上流社會潛規則
唔識人情世故應該好快玩撚完

係咪依家所有富可敵國既集團
都已經掌握哂個勢 除非末日唔會有破產既一日
就算幾大既天災都反而係要依靠佢地
而且已經容納唔到更多既人 只會比佢地收購吞撚埋？

唔係有錢就叫上流

屌
咁我不如死撚左佢算啦
未來幾十年都係照住劇本咁行
屌西結婚返工 有錢就去下旅行
甚至可能更差添
呢個社會幾叻既人都係做人隻狗

你點定義上流社會先

好似個啲XX集團 X氏集團咁

雖然暫時算係無咁既例子
不過我會做第一個
留名等五年後返黎睇

呢個真 唔好諗得上流社會咁簡單 好多有錢佬鬥玩野

利申識d大老闆帶我去過d宴會接觸過 基本上就好似平時上開google 一下只去左deep web 所以比都唔搭入去上流社會

點解要上上流社會
你由0開始上到去最少都大半世，都差唔多瓜得。
不如開心一世算

無錢點開心?

有能力有野心既人
點解要過住同所有人一樣既人生？

上流社會同有錢人差好遠wow清

咁都叫做狗，幾多人羨慕呢種生活

上流社會既人
唔止有錢
仲有勢